咖熙妹啲香港accent聽到扯扯地 ==

港女少正